2020選舉各區推薦人選

眾所週知本土派冇得選，如果又唔想射落海 咁每區投邊個好呢？
個人睇法：
九西：毛孟靜 原因：維護本土派 屌柒泛民
九東：快必 原因：鬧大陸人做大陸哩 話香港不是中國
新東：方國珊 原因：冇泛民同建制既乞人憎之處
新西：射落海啦屌 呢區真係全垃圾 朱凱迪又被dq硬
港島：睇吓有冇類似王維基果d獨立專業人士出黎，冇就許智峰，呢個起碼叫肯衝肯勇武

九西 ： 礦保腎

2020有咩人出都成問題啦

2020無高質素侯選人我都廢事去投

九西 毛姨唔係話今次最後一次咩
新西 垃圾到不能

快必

見到快必 此po已完

我原本都憎佢，但見到佢屌鳩大陸哩條片真係好撚正 佢算係民主派入面最接近本土果個

曾建超

佢選？

呢啲16年想搏矇選社福界功能組別，今年年頭有份打散初選制度嘅人就算把啦！

選過功能組別又唔係真係太大件事既, 姚松炎係功能組別 長毛屆屆直選 論仆街度長毛嬴姚松炎幾班

見到有快必真係可以不了
佢嘅鳩做程度係全飯民認第二都冇人敢認第一
最經典係呢嘢

毛孟靜退休